出黎做野一年幾，發現有正常同事已經要還神

一個就懶同亂到仆街，一個就蠢過豬，屌佢地老味日日係咁輪人。

蠢個條友仲要做左幾年啦喎，乜柒都唔識仲要新人教返佢轉頭，教你都唔緊要，解釋個陣又唔聽，聽完又話唔make sense，成日瀨個system又怪又盛。都鳩嘅，個system轉過個look有幾奇呀？有冇你咁奇呀？下？ 做野係慢到時間停頓左咁樣，明明已經冇咩野做又呻呢呻路，聽見都想打巴佢。問埋晒啲鳩屎野都算，又返返下工做私人野，仲要大大聲驚死人唔知咁。真係唔想俾人知係同team囉屌! 日日核核突突咁撩黎撩去，都唔知佢掂過啲咩黎

聽日又要見到佢 有正常同事要珍惜

正常同事

小姐您做盛行？

Marketing 你呢

可能人哋都係咁諗

美容

Marketing 都有蠢同事生存到？！